而家香港劇本同台灣太陽花一樣

台灣太陽花學運去到後尾都有親中親共黑社會走去搞學生